11月全月通加強版持有人購買12月月票可獲贈兩張50元地鐵商鋪現金券！

派糖

地鐵商鋪

12月係咪冇？